(突發) 機場要人!!

黎緊仲有咩招，唔使講喇? !

推!!

推!

咩事

傻的嗎， 冇示威就已經搞到咁樣咪等佢哋鬼打鬼囉， 無啦啦自己走去做出氣袋做乜？

幾點嘅事
幾號嘅事

邊個叫你著黑色，哩d 野邊個知?

咁你記得帶張機票入去，好似話如果冇尿都唔畀入去屙

自然有方法

推。

佢哋就係想我哋入去，跟住就話示威者點點點，攪到旅客咁咁咁，明明冇嘢哩幾日機鐵都係25分鐘一班，根本係塞示威者負面形象俾旅客！

有無機場同事講下
趕唔到飛機/投訴既人多左幾多

好似你咁講，本身已經入左示威者數，咁都唔爭在 。大佬，入去排隊都唔俾?

唔洗入都塞入左咪懶我地

笑死，睇佢呢個安排玩得幾耐

又如何? 你去遊行佢都可以懶你阻住營業

推

818

下星期六 8點見

推! 入去幫佢助吓慶都好

入咩鬼, 由得佢自己收皮算啦

未必有下星期。 黎緊幾日要把握機會

睇落好多強國人

如果唔收呢? 如果多幾百人先收呢？

等班旅客慢慢搞機管局

推根本機場咁安排，多少少人都塞死

唔好入 休息好818先出發

有微言
但投訴唔多

咁聽日去，把握機會

可唔可以講下咩事 有話去機場咩 唔好分散兵力

我就唔會入畀佢坐實咁傻豬

今日星期六多人搭飛機
佢個19臨時檢查站頂唔住咁多, 排隊就快排到出晒馬路

訓下 夜啲去黃埔跑下步仲好

幫手推下先

原來咁咋 見成堆白衫人仲以為咩大件事

琴晚機場落機 離開機場果時見到全部入機場要比人check登機證明

你而加入去做乜9先 諗清楚每個行動目的 唔係既話今次真心變左淨係阻9住遊客

留力遊行好過啦呢幾日

留力遊行，機場留下星期先去

宜家只會係旅客向機管局怨聲載道
唔駛加入個party
等旅客慢慢投訴佢
佢如果取消個管制就再入翻去